有冇人知咩黎

嗌外賣
咖哩個底發現哩啲條狀物

你老母啲白帶

首先感謝你一朝早就提供笑話一則，講到食屎好正常咁
你個口一定好撚臭🙊
所以咪話你做慣狗做唔番人囉⋯⋯我啱啱瞓醒咋💬💬💬你條撚屌唔好講M記KFC嗰啲搞到我早餐都食唔落啦⋯⋯。。。回想返嗰陣油味都反胃🤢尤其是lunch hour你班食屎狗一個二個拎住袋麥記入𨋢真係想死🤢

睇你個款真係食屎食到坑渠油上腦，講撚到食M記好正常好普及咁，你都忽忽地，大陸閪嚟㗎你？仆街死啦你啲人間垃圾香港咪就係俾你呢啲垃圾搞撚到一街垃圾食店

Citysuper可以買盡天下美食大部份野直接歐美空運進口，環境舒服我行得又開心服務又好，市區核心兩條街就到，點解我要去食屎？
仲有出街食野，搵返直送當地原材料嘅餐廳有幾難？
La Rambla by Catalunya - 3/F, IFC Mall, 8 Finance Street, Central, Hong Kong -

The Flying Elk - 32 Wyndham Street, -

Gonpachi - 4/F, Lee Gardens One, 33 Hysan Ave, Yun Ping Road -

1
10
1